今日係麥理浩爵士生日

生日快樂

麥理浩爵士封地係粉嶺

仲唔行返轉麥理浩徑慶祝？

重光後一定要好好紀念麥理浩伯伯
最起碼要喺教科書要見到佢做過咩好事

記錯咗，粉嶺係衛奕信爵士封地。

麥理浩同肥彭係校友嚟，同一間書院 (Balliol)